情懷系列 - 大富翁10

今日出咗

大富翁4>ALL

識嘢

超時空之旅

真

仲諗住開post，新依隻想買黎玩下，但好似只係出電腦版？

最撚鐘意用金貝貝

有switch

本來想買，但softstar technology (beijing) co. ltd

見到beijing已經唔開胃

大富翁唔係台灣野咩

正啊呢個

最好玩

我記得係大宇出，大宇係台灣公司，但我見到有beijing字眼，同支那有關就一定唔會買

加上，睇steam啲評論好似好撚伏喎

間野賣撚左比支那了

多啦A夢大富豪

轉角位一定放無敵炮台

steam屌緊連唔到server

睇完樓上張圖
有人有多啦a夢大富翁鏈接下載？？

想玩返 有冇人有

見到Twitch成堆人玩
睇咗陣覺得都係4好玩好多
不過佢有連線方便好多

Steam劣評如潮

已買 其實唔差 但難搵朋友玩 無咩人買

hang機神作

有冇人想玩

如果有win7 10 mac switch版就好

請問幾錢同mac有冇架
有冇得一部電腦兩個人玩再join其他online

100港紙 mac機真係唔知 但佢寫可以用手機遠端玩

同埋 一部電腦2個無得online

屌佢老母 mac 機開根本唔到

想問下地圖係咪得一個 同埋睇條片好細

同問

阿土仔 孫小美果個係幾多

有冇人買左 劣評原因係純粹server廢？
佢會唔會有之前一切大富翁通病 ： 擲骰係偽隨機

3
4之後變咗阿土伯

個人最鍾意玩3同4

有冇人用switch玩
定係電腦好玩啲

屌 呢隻出一定大賣

魔王卡 嫁禍卡

請問買左後有冇得random join陌生人玩 唔想同電腦玩 身邊又冇frd玩

係咪我唔識開定點
好似冇得單機揀地圖揀人物玩
一定要闖關咁玩?
but機械孫小美個D關真係好on9
我玩大富翁想收租唔係想殺人

BYE

隻game D節奏同平衡真係做得好差
佢D身物價升得勁快
好快已經可以用商業中心1rd秒人
之後個石油廠同證券公司又係
石油罰對手錢個金額大到1個行動罰1萬
證券公司就每rd係每個對手偷千幾2千蚊
賺錢方法本身少再加咁大既懲罰機制
一陣就玩完完全冇feel

明白佢咁做係想加快多人遊戲進度
但玩得大富翁類既人真係想速食隻game咩

錢夫人

叮噹大富翁>大富翁4>大富翁3>all

岩岩買驚

唔知點解我鍾意大富翁3多d

大富翁7同8幾好玩